［正視聽］路邊電箱係只供電俾交通燈同街燈

屋苑大廈係由變電站經地底電纜供電

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

你當街到CLP箱係唔擺設？ popup咪放呢堆箱 但千其唔好搞好危險 非曲 同恐襲無分別